ENDGAME最後大戰靈感黎自星海?

唔怪得好熟口面

哇
原來marvel係抄9黎

唔過一頁

關咩事 你地係戲院睇到既畫面係 dr strange睇左14000000既結局黎

其實唔出奇，啲人都話Winter Solider劇情好似Metal Gear Solid，兄弟好鍾意打機

Ching唔使咁惡嘅

Marvel啲英雄都係抄返黎 不過連登仔大部分都係大陸仔扮睇唔到

抄火影忍界聯軍果到